玩手機game/online game累積課金金額討論

大家分享下玩game為左一時快感,
係冇理智既情況下最癲會課左幾多錢係隻game度

利申:英雄聯盟PC $3xxxx

我見過有人手遊過百萬
睇佢vip等級就知道

係咪GM分身

幾年之前

LoL 5000內
用黎買skin

墨香，當年仲係小學生，課左二千幾，個陣黎講好多

其實好多人每個月可以隨隨便便課幾萬蚊…真係痴撚線

嗰啲都算誇張
最誇張係玩嗰啲戰略國戰遊戲 永遠個戰力都係第一
啲錢好似無窮無盡咁

龍珠Dokkan 玩左四年
一個月課兩三千

我見過好多都係
而家玩緊隻手機game全服最勁果個課成60萬